依個年代好似乜撚野都衰過以前 ， 究竟有咩係進步咗好咗架！？

衣-以前好多品牌百花齊

食-各種地道小店，依家得返連鎖店

住-唔撚洗講

行-巴士地鐵線係方便咗，但塞車變咗常態，的士細個起標$15，依家交通費變左一個負擔

究竟有咩係進步咗？？想要d正能量

長命左

醫療科技係進步咗，但實際受惠有幾多
日日睇新聞邊間邊間公院130%病床位超額

啲騙案比以前進步左

身高
而家d女
f3都同我咁高
高過我
親戚d仔
高我成個頭
以前我親戚之中
好似第二第三高
而家只係
高過哂d老野
我都變緊做老野
人越大越驚過年

上網

命係長左，但唔代表健康過以前
入廠行一轉，全撚部都吊住條命又唔俾佢死

細個好鍾意飲茶，有手推車有好多驚喜

依個都係負能量黎

利申：175 但係好多小六生或初中生同我一樣高已經
利申

車靚左

全部野都進步跟

求其u記一件防風防水 風褸講跟$400有交易

連鎖茶記 電腦落單 10分鐘內食得 質素均一 衛生好咗

除咗樓價之外 電器 保安設備 幾大進步

搭飛機易過搭船 架架巴士有冷氣 又可以俾輪椅上
以前入大西北 去大嶼山 幾撚難去

係人多咗先辛苦咗咁樣
每日諗返以前點點點，唔去睇時代唔同咗 同d廢老講舊陣時打仗有咩分別

工時

以前冇連登而家有,科技進步左